[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (352)

贏多啲

快

曼

岡山 chow

狗

原來狗仔改左名

Bee下半 屌2粒

終於唔係六萬

係

u too

勁

山雅

岡山😁😁

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

變0變1再變2

0 1

派都

派我

唔記得買chow

三星對家goal

福岡黃蜂山形山神快入

今次係我喇

.

有冇馬水

chow入未

Bee 上呀

屌 點解會買左bee大波

澳洲波邊會準時開波

曹巴派未

Bee 啪啪啪 快入

反cup左一定要派我

bee贏波我扮bee叫

山神贏波我扮山神叫

點叫法

千葉追和我扮千葉叫

今日啲日假靜到 無波入

猩猩咁 打心口？

傻9

阿妓個山神咁叫

lm

Bee goal

松本

Bee 1:0

嗡嗡嗡

bee goal

Beeeeeee

bee bee bee

叫喇

山神入波我扮山呀

未贏呀

chow入波我扮c

G持

Bee入多粒

星期一8/10
星期二5/8
星期三3/5
星期四6/12
星期五5/7
星期六10/15
福岡黃蜂[-0.5/-1]
山形山神[-0.5/-1]
FC愛媛[0/+0.5]

ee山神

首爾召集

Bee 山神 愛媛 Chow

山神快手入啦

Bee比多粒

食屎啦市原

山神上啦仆街

首爾串紅鑽點睇？

跟

肯入未啊 山神

阿德1:0

好在唔就得買 chow

入啦撚樣山神 屌你老母成隊殘廢架？

山雞 好波 找數先

雞 雞 雞

不死鳥都入波先 chow cup la

橫濱真係半大全大

東京綠茵半1全1

Bee 山神 愛媛 Chow
屌你老母全部入波反cup開大全格呀仆街

2
c

高蛇 1:2 半大全大了

單頭首爾

山神咁少射門

入球

阿德刷刷刷

有冇馬水？

4場 11wp
11>1 5

賭馬好廢 唔中唔好jer

Bee1-1

Bee 屌..

琴日A米又差1角 又輸晒 唉

Bee

Bee 1-1

小弟想問下考咩政府工會查馬會既ac,有冇巴打熟

Same here

on9 bee

屌你老母Bee

bee

Pc

又要屌山神又要屌蜂

琴晚到今朝破燈 晏就燈番

比馬

same road 屌你地~~~~~~~~~~~

屌 bee 快cup

beeeeeeeeeeee!!

bee山神蔚山比馬快撚啲全格

出水 please

Bee贏扮黃蜂叫

Hello

屌你老母唔撚識賭了
cash out曬算

Bye

山雅力頂

山神 入 佢 老 母

hi

Bee 山神 愛媛 Chow
反cup 開大 全格
屌晒你地老母

中wp同連贏

1-0

原來係pq sor

黃蜂殺死佢

1+1po

Bee快入2粒

熊本rc

Bee打多件 快數456

黃蜂要入 山神要入

ao文職都查架咩？

山神我求你開大 入鳩對面啦 好嗎

Rubbish bee

Bee全格

Bee入多粒先

ao文職都查？

冇諗過考

羅本頂住

bee快撚啲啦全格先還番啲老母比你地

Cupped

黃蜂殺死人

2-1 唔好停

死羅本

黃蜂入完到山神入喇
快喇路該

山形山神賤種隊快手入波啦

盤王bee

Bee再比多粒 放你老母

個山入未

高蛇半大全大 雪雪雪

唔該

比多粒啊

Bee cupped

我再重申一次！
Bee 山神 愛媛 Chow
全部入撚爆佢

Goal!!半0全3

山囗組nba ok??

山神入派100比cup子

Chow!!幫下手

山神入未

bee山神屌多幾球

高士路

嗡嗡嗡 bee bee bee 再黎

bee!!!
山神!!

同路一齊集氣屌撚爆佢
Bee 山神 愛媛 Chow

首爾又大回飛

羅本和波派500

bee 愛撚 山神

Lm

東京綠茵goal!!!!!one more

LM

Ok

支持

草津温泉
FC岐阜
山形山神

快撚D入撚爆

記得派頭4

山神到而家得4射

山神0:0踢黎做乜鳩

屌蔚山比馬win100

今日啲波咁正氣

ok

山形搞乜

我

其實山神係咪未開波？

Bee 比馬 各比多粒

山神入啦

雷法山口食屎啦 廢到

Me

東京比多粒

Bee 山神 愛媛 Chow
全部都快撚D入波呀

未贏過

山神 上山啦

山神其實未開波狗會退錢唔該

山神快俾1粒

垃圾山神

我要大波

含家產 要光州算了

山神入波!!!!!

山神入波派100 1位
千葉追和派夠5個

山神

山神絕殺派100

講漏左 要同時發生

山神最少入一粒先

二個100 定1個200 @@?

神你老母，我都唔識入。
神？睇過邊撚到神啊

Yes sir

2個啦

支持兩個

嘩仆街了 要撚左首爾
唔撚補啦當捐撚佢算

日乙6串1差山神依關屌你老母

山神求下你救救連登咁多位手足

山神屌你

Chow 想半場角大

bee係咪唔知咩叫全格？

有無LIST

派我200夠

1.反cup子

東京 出絕招

2. Me

山神12m未？
唔贏輸埋佢，唔該

2.富田多滿子

2.又何苦呢

第2個lm 的

3. lala子

回到咁 痴撚線

4.保持安靜

5.黑雪雞

5.請回答1999

本身好眼訓諗住入埋訓教 點知睇到咁既野

屌你山神 永久黑名單 無好野

6.艾殊利楊格

6.木慕公延

6.橙皮

4.爺爺托柒

呢樣真

山神我立即屌你全家呀

7.淫欲 周子瑜

信飛買小注對家

blacklist:bee山神蔚山比馬不死鳥尼卡沙

首爾轉盤了

垃圾山神連烏冬都嬴唔撚到

除左ao同紀律部隊，會唔會仲有政府工係要查

真係輸都冇咁嬲，屌你好似未開波咁

抽了

終於等到

反cup我

1.反cup子
2.又何苦呢
3. lala子
4.保持安靜
5.黑雪雞
5.請回答1999
6.艾殊利楊格
7.木慕公延
6.橙皮
7.淫欲 周子瑜

抽2個100喇

巴打考左咩

我呀

好

skip cdrom

無我

第2個lm 點解冇我

Yes 加埋我

你要乜

希望曹操抽到我

我認得e位手足岩岩有lm

bee生性d
長追了

全格派反cup 100
成日話派佢都派唔到挑戰不可能

東京大波唔到 屌

山神完

入咗光州
本身低水諗住直屌客勝

屌你老母山神差你一關

山神辣殺

山神垃圾波

1 7.淫欲 周子瑜

2 5.請回答1999

請比TG 我

:-

無人派me

可惜啊

又差一球 再買大細死全家

派我啦

岩岩邊個跟左2000bee
搞到我都加左注bee

咪臭閪 屌佢老母

都話反cup子留咩名

仆街 連抽都冇扮 巴打好波

好 光州

hehehaha14

多謝巴打

k leauge 點睇

未考仲有三年grad,只係想問定睇下申唔申請好，玩下波仔

tg:Reply1999

對唔住大胃妹

橙 我上個post見到你有lm

咁就有錢收

肥鳩

要首爾好定光洲

岡山 屌到好撚辛苦

肥鳩又羊

輸山神
3串4
加單注bee

btw蔚山比馬唔該你win

下次努力

打綠因都輸 下場追雷法對家

3串1 Allin 唔中jump

首爾小勝一nup

4點臭腳紅鑽兩隊西波點買

凱旋星光，甜統p

和？

首爾上盤 飛腳 天龍大

識買了

天水圍飛馬有無同路

Chow 又要叫反cup

卜卜

傑志4:1

🤔

沙田-3

光州屌打首爾

仲有冇馬水

畜牲易玩到

有冇link

有冇跟我隻11肥囝

want g

球探有 好似係

改左做香港飛馬la
天水圍都唔知幾多年前

首爾 搶攻

0: 1

光州 射他吧

垃圾首爾

光州goal

卜卜巴打真係有料到

飛到波到

完了吧

假到

光州

屌

針ed唔怪得知尾盤回到咁撚樣 又內定賽

首爾rubbish

巴打收手啦

岩岩戒賭一星期 入左500買首爾 第一注就可以又戒賭

黎緊呢星期準備戒賭

比多次 tg:hehehaha14
多謝巴打

星期日計尾定計頭

光州456佢等我返工唔使mon住

好彩 岩岩贏返注 唔係真係要戒

準備幾耐

全年超重心
飛馬[-0.5/-1]

比馬 快入

戒啦屌你

入啦比馬

輸到傻撚左

有冇考慮反手

戒左11日諗住星期日入錢玩幾場
估唔到第一場就收得皮
早知入500 分250 250咁玩

比馬入一粒放你老母

快入啦

卜卜 唔好戒 繼續出水

fc横濱 派未

注碼真係要忍手

飛馬hea踢等盃賽la 仲買

點解仲唔派；

已派

實會派架啦

今日跑馬 等多陣

咁長追傑志下一隊入球 香港波夠正氣 勝在有ICAC

冇錢賭下場

韓仔打假好勁

4點澳角大11.5

西流

有冇同路

1999

有無4點澳職半大既巴打

手足 今場馬點睇

獅吼CUP爆阿德

首爾請出招

半9全？

比馬求你比一粒先

chow連垃圾呀德都輸

呢刻開始 不賭到月尾

想要,但係佢地今年主場真係好撚西

首爾慢慢玩，下半場先cup

下半場岀黎停c

Chow goal

chow cup 同比多3c

比馬 goal

比馬goal!

0:1比馬

Goallllllllll

差你咋蔚山

fc愛

愛媛追和扮媛交妹叫

嘩屌你老母首爾
空龍唔射

內定賽呢場波唔洗睇架啦

賭馬好撚過

唔識賭馬仔

Yes

馬會是良心企業

蔚山比啲掙扎啦追和都好

呢句真 巴迷

下 屌咩 唉

跟左
今日巴總6場馬
中5場，4場中q

跟了巴迷 夜d可以睇樓了

追和未

岩岩果場我無度 去左跟巴迷
又中

其實馬仔要睇啲咩數據？

新手是日心水
3月18戰績 7中3走2輸
濟州聯 主勝

Yes 唔明星期日仲賭咩波

Chow 角大 了
2.22

我愛巴迷！
決定星期日辭工全職跟巴迷先

你同巴總

gun

有跟少少

又唔入

7場有今日第2場重心

Chow入啊

Chuck公買的波總是充滿驚險

貓叫快入

啊德一定得

德 rc

阿德rc

啊德rc

獅吼 無時間啦 出絕招啦

比馬頂完場

首爾下半反cup

0:2黃大仙

但最尾一定會贏

4點臭腳有冇同路

想等半一

報警

Seoul 反杯 派2個100

半一即車紅鑽

橙你老母 皮你老母

臭腳下盤
西流上盤 11.5大

岩

肥囝

中左兩隻頭唔gun 掛住睇波

睇緊傑志

多謝支持

lmlmlm

邊隊又唔入 唔係又係首爾掛

西面絲應承同我睇戲未 約左你好耐...

仲睇準備今晚啦

DLLM牙

我腳same road

次次買都輸 首爾又空龍唔射我屌

啊德補幾多

腳我愛隊

愛緩

上啦 chow

大腳有兩前鋒傷左
所以我紅鑽了

me2

你臭

邊個前鋒傷左

Fat

唔知佢係邊個平行時空

川崎前鋒

紅鑽個倍 狗也不屌

有冇人要左鳳凰盤？

笑撚死我

都唔知第幾注3x3斷2

但真係估唔到尚州作客仲勁過主場

日職半大串西流盤

講真嗰句 on9先3x3

獅吼果場打交

都完場啦，搞乜

比人12m

條志goal!

my tg gp

老規矩 新join谷手足請pm me拎me acc派我100作為入谷行政費 thx

c how

手足

臭腳 山雞 濟洲半主

半格都收唔返 屌你老母貓叫

2:1

屌係咪on9
打多個都咁樣輸

Chow 屌你老母

臭腳x山雞

同唒路

90+8

crazy

半格都收唔返

超絕殺

Chow我屌撚柒西死你老母臭雞呀！

阿德 真。反底

球證on9
拉住個龍門嗰個唔foul
foul個龍門加12m

西流買咗你對家

唔係掛😂😂一直用嘅app原來唔準-.-

黑撚到

阿德黑哨

2017了 仲有人用球探

可以再馬後炮d

16號個名幾正

肥仔 用咩好

講咩都冇用球證話事12碼你撲唔出講咩都冇用

唔怪得我日日豬

聽晚

屌爆你

比分用 fotmob/sofascore
99.99% 唔會fake

睇盤先用球探

裘尻祈

派？

好！首爾可以開始cup

首爾入未呀

人地學識左賭波3個月了

飛角

澳洲半大

首爾入波未屌爆你

3x7又犯本
3x1又冇信心
至少3x3中兩關 賠率平均又有兩倍以上都收返平仲有賺

不賭才是贏

首爾係禁區外攻得唔錯，但一入禁區就撞邪咁

濟州聯gogogo

Why not3x4

紅鑽

中得兩關賺少咗
慳返$10買其他嘢好過

西流 1:0

西流goal 要爆角了

西流好似踢起左咁

WsW

威靈半場追和

首爾 幾時死

又假波

日本仔快啲入波

光總做咩

佳龍駒

Any link

Penalty for FC Seoul

？seoul 12m

Icable網有直播

手球 ？

咩事？

1:1 搜乳

波打手吹12m

Chuck公

反cup呀 seoul

On9

佳龍狗三冠我扮狗叫

手耳

日職23分鐘或之前會有一球

西流又準備半場角大

我腳

Fc快cup

頂撚住光洲

爆c爽

鳩up 真係唔洗負責任

首爾搶攻

紅鑽點解無出d正選前鋒

買首爾既準備好未

15分鐘6c

首爾差D CUP

日職即場買咩好
輸馬輸死了

報驚🚓

球證加持有d運既

6 了

5 c

seoul gogogog

濟洲聯半主

西流今日咩事咁勁

90分鐘前會分出勝負

屌....又SIDE一個機會

快啲cup唔好俾假希望我
買左下盤

上啦 首爾

首爾 贏左我4月尾去首爾

條撚準備

濟州

濟州一星期要玩我幾多次

唔好扯啦
爛喇

7c山雞

好撚痛心 仲以為

係伏

做乜鳩呀又禁區甩波
睇到火

兩場 12.5 派錢 屌

首爾杯唔杯 唔杯睡覺了

買咩鬼盤 買角球好過

8c

Cup啦首爾

半13 ok?

8c on9
無買

等臭腳4.5先

E d突然爆角系列 無得話晒唔晒 無即場 結果乜都得

反cup啦死韓仔

日職角大jump

入波未

韓仔入未

濟洲goal

濟州goal

澳職快啲入多粒俾個半大我啦求你

濟州整多幾粒

唉佳狗

即場比d水我先啦

屌你老母日本仔入波未呀

將男

立即？

利申用左佳狗做膽 贏q 但真係唔想佢贏

濟州頂撚住

扭甩波... 搶翻
扭甩波... 搶翻
扭甩波... 搶翻

SEOUL玩左5分中

叫la 望

大熱q

日職6.5大 刷c 啦

贏Q咪好 可以安心叫

汪汪汪

日職賽制轉左咩 聽講波佬講

取消返季後賽

將男自己挖窿自己跳

轉左好耐 依家計分踢一輪 唔係踢兩輪

1.8w 好過買讓球

696無得爆seed

Agger

臭腳血鑽真心踢緊？

真心反佳狗 由第一場開始反

SEO"UL 12 MMMMMMMMMMMMM

架仔刷C

掂呀!!!!!!!!!!!!!!!!! 大家用精神念力屌入佢

!!!

球證

12m for seoul

入!!!!!!!!!!!!!!!!!呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

今日幾場12m絕殺

西流2:0

Fc Seoul 2:1

2:1 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

最後勝利 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

goallllllllllll

痴線 客主 點解我買半主唔買盤

首爾反cup又有人派

屌 正呀！！！！！！！！！

場場12m絕

脤卜卜有錢收了

雖驚險但勝利

跟左$500主主

波post大勝日

連續兩場被絕殺
jump

一早留左

屌你西鑽中柱

反cup請派我 反cup子

一球省背隻當HANDBALL
一球順勢跌

正

假波既野

錢已袋

西流勁到

西鑽兩球中楣

求派 岩岩復出入錢又豬曬 屌

我抽2個派100

反cup要派我啦

岩岩lm果d啦

1

求抽中 戶口得番幾蚊

求中我

西鑽大波已死

你個名

2球12m真假波

首爾又單刀唔入....

假到點賭啊

假撚到仆街 死泡仔

狗會cancel咗首爾嗰場咩，我明明買咗

日職即場可以點買？

要去首爾了

認命

日韓澳都咪撚玩

上盤 角大

法國自己真係無賭運

紅鑽一定開到10角

走數輸一世

日假求半1全7

西鑽11射對1射都0:0

分明係想等埋fc首爾派錢

係咪派

我要大波啊

買左機票啦 肥雞

me

岡山，阿徳，首爾真係吹到啤一聲

14.5s?

岡山真係

抽中我呀

Why not all

找數先

手信

到時再派

臭腳贏再買去日本

今晚有無人支持飛燕

奧加 都瓜埋 好sad

Fat all in MU ok?

唔洗做?

Do is for the ___

其實係我比人停賽

臭腳頂實半格 最好贏埋

火雞角大等收錢

我腳第二射就會入

🚬

紅鑽fg

即場情感

屌你泡菜blacklist 黑到咁
紅鑽0:1/0:2

你老公經濟唔鐘意人食煙

0.5/1 即入

刷c 死架仔

鑽爆隻臭腳啦屌

唔入波踢黎做乜

西悉 goal完快刷c

臭腳高水2.15細輕鬆到

西流3:0 輕鬆

同路

想要c

今晚飛燕定獌狗穩?

飛燕讓好深，不了

飛腳goal

臭腳goal

我腳gaollllll

臭腳入唔入角好

臭腳好波

Osaka

今日第一注收錢

西流-3c

1C完場全部斷腳做日本乞衣

屌 燈晒

等唔到0.5/1
天意

紅鑽要追和請刷c

努力頂實

臭腳1:0

快開大波 半0全3

腳好野

2.5 細

all in

臭腳 gel頭

不了

絕殺永遠係對家
fake goal就永遠係我
12m又係我
jump

其實馬會會唔會開1.5角

腳goal

羊了手足

半一都深？
求指教

我腳入多粒

咁都無C

幾時抽

西流11c派100

我腳ng

lm先

腳有C未

屌，日職唔係得一角呀屌你

咦咁係我睇錯左
自隊一打

點會無11c

等派都得了

12c未呀

11c

12 下面有修正返

西鑽唔刷角，抵輸

12都一定有

屌你老母踢到66都1C

臭腳頂住

嗯

角3.5b入得未

留左下面 嘻

真係想睇下有無1.5 角

腳2.5s

腳ng

請派me

臭腳1.5大玩玩先

腳4.5b

Lmlm

紅鑽cup

橙皮狗 我屌 找數未

等羊

腳又傷龍門

濟洲 開-1未

11c -2c

馬王bb羊錢一定要派我

走啦傻9 不要咬我

我啦

Of course 之前說好的

比多角黎啦西流鳳凰 將男要派我

仆街啦日本狗 踢到70都無C

幫我lm

俾多c 馬王bb

3.5 角大入得未

下次啦

中伏tim冇c

成71成鐘得1角
屌你老味

死架仔 角都唔撚音刷

OK 說好了

同求

請我睇戲

祝羊

排隊啦屌你

將B有愛心 助養狗仔🚬

有時真係唔可以唔笑下紅鑽

等2.5s練心臟

比唔比抽水？🚬

排左好耐了

gay

我有錢會買狗糧比你

加$$就ok

田尻健上場 加油

2.5s出現了

2C

你比自己食啦

屌你老味好彩落唔切

唔好迫害2.5細